平胸港女唔止生漏對波 仲生漏左個腦

屌你老母係咁對住人地心口指指點點
自己睇唔夠仲要叫你條仔擰轉曬個頭過黎望
又話我墊左野
識唔識咩係尊重呀on9
我都冇指住你話你飛機場啦
生漏對波你仲好唔好意思評論人呀
返屋企隊豆漿食木瓜啦
知唔知冇C cup係殘障既一種呀
鄧你男朋友可憐 得兩粒提子fingfing下
港女真係寧舍on9啲

利申：歐美D-E cup 有鳩好似係

真

一部ipad 車埋去

圖?

冇圖講乜都得

樓主條死基佬屎忽鬼係零舍小鳩氣

有鳩偽娘又同你講咩

基佬都冇得你屌

兩粒提子fingfing下

sorry

Lm